有無人打字好慢？

剩係識用筆畫，電話打中文就快，不過一用鍵盤就慢到仆街

打英文呢

還好，不過都係手指唔靈活個批

唔望keyboard打唔打到

鍵盤可以打筆劃？

九方

我唔望KEYBROAD打到8成, 但係成日打錯左支邊果粒KEY
有咩方法解決

用手機打快咁你真係好慢

敢點算

係咪擺位唔好

我以前都九方加電話筆劃

但係做過暑期工就知用速成冇咁煩，焗住去學

而家淨係識打速成，九方打咗十幾年反而唔記得曬

r, t, y呢3個成日按錯
btw我係憑感覺，冇話隻手一定要fix係某個位

一定要學盲打
我本身都係20～30wpm好撚廢，認真練盲打之後，而家都有70～80，差勁遠

冇記錯D同J有個小小打橫嘅刻印，應該係提示放食字嘅。如果擺位唔正宗，可能打得冇咁順

有冇咩網/教學推介？
係咪一定要fix隻手擺位？
如果打速成要按數字鍵，咁隻手唔夠長點算

我係完全冇理，係靠經驗同感覺，但係成日打錯

我學嗰陣就係注意擺位先，不過我啲手指短粗，所以都係打得唔好

typing club

我仲勁過你呀，我淨係識用trackpad手寫。。。